gaming mouse選擇

最近玩fps game 法覺用緊隻g502太笨重
所以打算換過隻mouse
Steelseries sensei定Zowie ec2-a好?
定係有更好既選擇
各位巴打可唔可以比d意見

認真post

razer deathadder elite

用緊zowie eca2
g900都好似好正 不過好撚貴

Ec 1-a

同zowie比較邊隻會舒服d

舒唔舒服好主觀,你自己去試下啦

ok,聽日落腦場試

ss rival 300

Razer

Zowie

Razer +1

ec應該屌打razer

咁你隻g502放唔放

ducky secret rgb

Steelseries

g pro

roccat kone

唔好買sensei 一陣個scroll會吱吱聲
利申 有一隻係手又係有呢個問題

Razer係街執到都喊3聲啦

你係ec2個size不如g403啦

不過zowie點都好過razer n倍